老竇老母當年淨係幫自己申請BNO冇加我名

97我未夠11歲
所以肯定唔會有屬於自己嘅護照
咁我問我老母有冇整 佢話唔記得
嗰日我同老母一齊搵 我搵到老母嗰本
揭去最尾嗰頁
屌 children係0
唔緊要 我仲有一線希望係我老竇
我一向同老竇冇乜兩句 唔多啱
但為咗要知自己有冇BNO
都走咗去問佢
咁佢拎咗出嚟
我又揭去最尾
屌
Children又係0
睇返issue date
我老母喺我出世個半月後申請
我老竇喺我出世後四個月申請
我質問老竇點解冇加我個名
條友話嗰陣填表冇寫要加
冇寫你唔撚識問人？
畀兩老害撚死
無知真係唔好生仔
嗰陣咁多新聞報都會唔知

我又係 細細個唔識呢啲野 兩老無幫我續bno 咁就一世了

可能之後先領養你 唔好諗咁多了 真相係殘酷

慘慘豬

你可能唔係佢地嘅仔呢 唔好怪佢地喇，乖乖做三等公民啦

樓主係李嘉誠個仔
拎bc 了

比你有BNO又點
你英文合格?
彈撚開啦
你班垃圾支那香港人
千方百計咪又係想做支那人做緊既野

戇𨳊仔

有冇用身份證大法check自己有冇BNO嘅可能先？

但我97年唔夠11歲 應該點都唔會有

屌就係未夠11歲先用身份證大法
你身份證上面有括號括住個日期寫住咩？

02年

下世小心啲

將來BNO平權，你兩老有得去英國，咪可以申請你去團聚囉班含英撚日日幻想緊好快發生，多D入BNO post吸收正能量諗住女神打多幾次飛機就好快有得屌

又唔係我錯明明係我老竇老母問題

我96年都冇
老母話冇諗過咁細個帶我去旅行
我都數知比乜反應好

唔係好明 有bno有咩用
樓主今年幾歲

知道真係好想打柒佢哋

身份證大法呢
身份證括號入面個日期幾年幾月

02-97
即係點

唔係有申請到，就隨時續得咩？

你淪陷前攞過護照喎（攞身份證一定要攞埋護照唔可以齋整身份證）

係咪香港出世？
係既話搵返自己張出世紙出嚟睇下係咪寫住Established
如果係代表你出世有英籍、恭喜晒
出世英籍+97前申請過身份證=100%有BNO

入嚟留個名再比錢申請啦

其實個日期係咩意思

有申請過就有得再續
BNO身份終身有效

打下飛機囉
本野個樣真係好過本火車頭好多
雖然一副支那樣，拎本次貨英國護照都好撚柒

含英撚見到BNO三粒字一個飛身撲入黎奶

你成世人第一張身份證幾時出比你
兒童身份證一整就要整埋護照

剪左呢？幾時去對我灰對到我無效？

唔好FF啦。BNO本來都沒撚用

睇住比狗咬
含英大將軍入左黎

好撚多三毛

聽日即搞

唔好咁開心住
Check咗自己係咪Established先
唔係你嗰千幾蚊倒落海

連燈仔連英國都冇去過，扮乜撚英國人？

利申：喺UK 讀緊書

今日新彊，明日香港
你準備過多幾年做四等囚犯la

兒童身份證係幾歲要整？

冇強制要整，所以一整就一定有一本護照

幾年後我會係荷蘭藉
你慢慢拎住BNO喺支佔香港扮英國人啦

邊個同你講夠11歲先可以申請BNO

咁你恨BNO做乜一本歐盟護照屌打晒啦

好賤
老竇老母自己就識幫自己申請

咁到時你拎咗EU居留唔好比佢哋跟隊囉

到時唔加兩老名

係香港住冇分別，唔需要加名
但當你去EU住就要申請家庭團聚
但你可以唔幫佢地申請

呢個呀可

咩情況下會唔係

02年就一定無啦

係，代表你出世已經有永久居民身份

雙非父母

好撚憎老竇老母

老豆老母都係純正香港人

I..I..I..am BNO, Hong Kong is .. not Chi Na, we love UK, we.. we .. miss HK is .. was 必tish colony before 1997 .. we are 必tish .. be frd okay?

好彩老豆老母有先見之明，又排長龍又求人副簽都幫我整本BNO

啲狗真係好鍾意吠
覺得BNO冇著數自己剪咗護照比人屌仲咁撚多嗲
正一支那豬牆頭草

啲真毒撚冇朋友唯一可以做嘅就係廿四小時mon住連登真係好撚幓

人哋唔理佢可以一條友單機半頁7個comment出嚟
咁幓嘅社會地底泥我真係第一次見

林鄭傾緊特區護照轉中国護照
遲啲日本都無得你去
乖乖地做中國人啦

咁得啦，最緊要check清楚

問題係冇合適副署人

話咩香港唔係一個國家 所以唔應該有自己護照
你個一百幾個免簽無喇

去旅遊台個BNO Post睇Doc同FAQ啦
副簽人啱國籍要求（英國(BNO都可以)/歐盟/英聯邦國家）加有份正職就可以，佢個專業人士要求話就話要跟，但係咁耐只係見過學生同家庭主婦身份嘅人比人reject

想問之前申請bno嘅話係有咩條件？

呢幾年太多人比紅兵污染左
起碼香港有70%人都係

挑那星，你夠堅既咪大個憑自己實力攞本bc返黎囉，喺度成條癈柴咁呱呱嘈屌自己老豆老母有乜意思？

身邊冇非親屬關係既有bno

最戇尻係跌左個BC就話，依家只係九流次貨BNO，就係度屌老母，比你拎到，咪又係拎住本無用既靚仔護照，同班含英柒頭係連登圍爐打飛機

本身係英國屬土公民

其實香港好多人用緊外國護照
試下問下身邊啲fd平時用咩護照去旅行

molamola
唯有問下老母d中學同學d仔女有冇bno
出世識到而家

可以問大學大專啲Lecturer/中學老師

邊個知以後會點？

個個都咁醒目就天下大亂啦

渣bno都唔會係英國公民有咩好怨

如果佢地有，但係過左期都得？

Uk讀書+1 連登仔咁叻咪嚟英國同人講我係英國人lo

『薪火Post』BNO續期資訊(38) 欲免向隅 續領從速

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日唔合資格HMPO都有資格問你攞多次副簽
個人建議起碼合國籍要求

咁揸BNO的確係British喎

利申Devon讀完書今年畢業，同班9成local群開本地人
個撚個都話自己英國讀書都唔知有幾多個係真

班友拎住本野打下飛機，扮下真正英國人自High都滿足啦，還掂就咁望都睇唔出呢本係次貨

我97先2歲
用緊bno去英國

好彩我有bno姐
88啦咁多位

請留意此方法並不能完全確定你是否曾經擁有 BN(O) 身份，因為當年11歲以下人士申請香港身份證明書(CI, Certificate of Identity) 如從未擁有香港身份證者均會獲同時簽發11歲以下人士身份證，所以請你自行決定最終是否遞交申請。

香港出世而且已經係Established嘅人係唔會申請到CI
CI只會出比冇入籍嘅香港永久居民
出世紙Established嘅人一出世已經係BDTC

明解，老豆老母話我冇拎過bno
不過身份證個括弧係96年
一陣check吓出世紙先

bno免簽地方其實多過特衰護照，單純當係旅遊證件都好

免簽數量兩本其實差唔多唔會比較啦、基本上香港人熱門去旅行嘅地方兩本都Cover到
其實出外旅行有英國領事館保護已經好好
如果係Established就當遺失Case續期
入嚟留個名睇Doc/FAQ，唔明先問嘢

俄羅斯白俄你唔撚講

呢個真
老豆老母連Bc都申請埋
但幾年前呃鳩我話去俄羅斯 （最後冇聲氣）
全家第一次換特區
變晒奶共藍絲
晚晚一路睇tvb新聞一路吹奏習種
得我去續返本BC
仲問我拎BC去韓國洗唔洗搞簽證

巴打都算有心 嚟埋依個post救世我就係身份證大法成功例子

我都係幫下人做下Fact Check對抗下啲三姑六婆Fake News
點似啲人只係識齋做鍵盤戰士仲要係現實冇朋友要24小時睇住連登
開埋啲廢post刷存在感

近排好多三毛 小心比狗咬

冇俄羅斯，但有白俄免簽，唔好鳩嗡
搭單補充，烏克蘭都有免簽，上面就係證明

或者咁諗

兩老呢世人除左BNO平權都冇乜機會移民
但係你仲有大把機會去邊都得

89出世但屋企人01年先幫我整

身份證大法唔中？

想問下 銀行statement 做唔做得地址証明？

括號係(04-01)

新證？內頁咁花喱花碌

佢本BC點攞？
咁愛支那叫佢放棄英國藉啦

遲下拎住本廁所板去邊都要簽證

咁你又慘啲仲要八十年代出世

所以樓主6月9一齊落力d

利申95出世，但身份證大法96，聽講老母當時想帶兩兄弟去旅行申過bno冇去到，後尾97轉番特衰護照 或者申得番但未知，都唔想香港死既

老竇老母無知真係害撚死下一代佢哋仲要唔知原來BNO同特衰係兩樣嘢 解釋咗好耐都唔明
我話𨳊佢哋 佢哋話 你而家成咗年可以自己去申請㗎

就算有冇BNO 6月9都要出動

陰公

家用-2000

一日有申請過終身都可以補領

入嚟睇Doc/FAQ就去申請返喇

另外我只係想幫返英籍港人搵返佢哋嘅身份，起碼係危急嘅時候多本護照保命。
可惜我仲係英國，如果唔係6月9號我都會親身出嚟。

你當90-97啲人死架

97前係外資中高層
早幾日執屋

搵到本咁既野
仲highlight左唔少

乜撚野黃巾之亂

95年出世 身分證(11-97)
出世紙有established
成家人都死口話無幫我申請過
試唔試好

身份證 （06-00）

過左淪陷時間

有BNO都無用啦 一味怨人 不如自己草錢移民

點解唔早幾個月呢

正常唔係97年出世嘅人條Deadline一定係(06-97)
但係：
「亦有最遲12-97的情況。雖然 BN(O) 申請於9月30日截止，但因為全世界既英國大使館、高級專員公署同領事館都可以接收 BN(O)既申請，轉交英國駐香港總領事館審批。所以當初立法係留左位走棧。」
講明先機會低到同中六合彩冇乜分別
你自己決定用唔用千幾蚊買個死心

等我地BNO日後平左權有BC，你班陰功豬肯定發癲
香港好快死，英國媽媽會接我地走，你慢慢嘈，我去英國做港蝗食綜援

洩閪油同班含英撚繼續喊大聲D，求英國媽媽盡快接我地走，今次我靠曬你地

11-9997年6月出世

去續bno先

英國咁親支 平到先算

利申：95年尾出世 有bno

如果第一張身份證在97淪陷前issue但當時已過11歲係咪用不著身份證大法嫁喇？

乜你咁講野，如果係真，樓上條含英撚咪要崩潰？英國媽媽點會唔要我地明明比我地排英國人條隊入境

咁就睇你Established未，個日期太早亦有可能只係攞BDTC唔係BNO

講錯屌，11歲以上係一定要申請身份證，但去到呢個歲數整身份證唔需要強制申請埋護照。
你可以做嘅真係搵下有冇舊嘅BNO，唔放心嘅唯有比次錢申請。

收到唔該曬！

淨係得特衰嘅兒登仔嚇親，有冇source

荷蘭籍仲洗諗拎bno 咩

可以共享中國人既榮耀

好在老豆當年醒 幫我搞左個bc番黎
上年pass埋istructE 有咩事即刻番英國

你去bno post 大把90後有啦

巴打 有好多巴問 係咪身份證大法pass到 加埋出世紙有established就100％有資格申請bno?
利申 bno holder 純想解答其他巴打 廢事水咗佢地

得bno都好炫耀

Established = 永久居民（擁有英籍）
兒童身份證 = 申請身份證強制同時申請護照
(06-97) or 之前(97年出世嘅人期限係09-97)= 淪陷前申請過兒童身份證
呢個組合加埋代表一個人係淪陷前絕對擁有過一本護照，而且一定100%唔會係CI/DI。

但補bno唔係要有bc做擔保咩？？

"兒童身份証”係咪應該specify埋係11歲以下兒童身份証？因爲11-17歲才首次申請兒童身份証就不是身份証大法類别不會搭單做埋bno

唔講仲以為你嗰本係BC添

啱，所以呢個方法只可以驗證到淪陷前未夠11歲嘅人有冇過BNO身份，大過呢個年齡嘅人就要靠搵下自己有冇舊護照，或者自己比錢試一次先知。

唔一定要BC，持英國/歐盟/任何英聯邦國家/美國護照持有人都可以幫你副簽

95出世大半班小中同都係BNO
真係唔知你點「預」

可能做咩氹樓豬

中國香港人

唔係我唔識計數，係你ON9咋
下次試下做完Fact Check再留言
)#CITEREF%22British_Citizenship%22
While about 3.4 million people acquired the status...
當年340萬人攞左BNO架傻仔

There are 3.4 million BN(O)s, most of whom live in Hong Kong.

衝出黎柒到核爆

我有白卡添啦

我係質疑緊「預左90後冇BNO」呢樣野
你Make Assumption連少少Supporting Data都錯呀
你自己FF我講緊既係「有bno既90後會係多數?」，同「預左冇BNO」係兩樣野黎
仲要死撐
我一開始就只係質疑緊呢樣野
你自己話BNO得幾十萬人
好，就當我冇講清楚圖係咩時間登出黎依家講返
你根本連香港淪陷前有幾多人有資格同申請左BNO人數粗略數字都唔知就係度鳩講

上面呢張圖係1996年6月3號蘋果日報既報導
直到96年申請左BNO人數已經係250萬本
我真係唔知你「而bno得幾十萬人有」邊度FF返黎

There are 3.4 million BN(O)s, most of whom live in Hong Kong.

呢段野係Quote自英國國會2007年既文件

亦係最後有BNO既總數，唔會增多只會愈來愈少

呢個point已經錯到痴撚左線，用蘋果日報幅圖黎講
1996年底香港人口650萬都冇

圖入面個數字BNO+BDTC加埋都係380萬
根本差唔多一半人口連英籍都冇邊，有資格申請BNO人既人6成都冇
你以為係香港出世係永久居民就有資格?
住夠7年冇入籍攞緊CI既都130萬，新移民未住夠7年用緊DI既都21萬
你真係搞笑
90後父母要申請護照咪又係一次過幫自己同仔女申請BNO
所以話90後出世日子近淪陷預冇BNO根本唔係有力既Point
依家Observable既就係
1. 我識以95出世為主要既人大半都有BNO身份
2. 旅遊台BNO Post既90後為主
就算我比唔到實際90後(1/1/90-30/6/97)BNO既數字
你個咁既假設同9up都冇乜分別
你Data係正確我都會同意下你
錯撚到咁真係搵鬼信
成個Content Farm咁樣
仲同我講數學

連登真係多成功人士

source？？？

應該係比喻嚟

排英國人條隊好撚威架！跟我講，I am B!N!括弧O! Not Chinese!

抵你比人負皮，呢度BNO圍爐打飛機區，佢地見火車頭就屌，見BC就憎，你黎攞景？

做得個兩年殖民，賓州都未識豎起已經做左支那人，就走去排人條隊認親認戚

真

學咗荷蘭文先啦

當年分晒時段去攞都唔去攞, 與人無尤

點解與人無尤?
我嗰陣仲係BB咩都唔識
梗係要父母幫我諗

唔該你諗清楚問題先好講啦
你話我嗰時係大人但冇去攞就抵撚死啫

你不如話點解你老豆唔係有錢人送唔到你出國
人生就係咁嫁啦
冇BNO咪自己再搵方法

好過啲人整淨係識剪護照又唔夠膽renounce
又要做中國人又死攬撚住本殖民者護照
比人屌到屎忽爛撚晒玻璃心碎撚晒
然後見到個個揸BNO就發晒癲就去咬
人哋用BNO關你個剪咗護照嘅柒頭撚事咩

睇死你條撚樣到柒婆收特區護照皮嘅時候
你條傻閪咪又係仆住去續
諗起嚟你日日屌人BNO奶英含撚然後最後都係死死地氣就係續個狗樣真係好撚核突
去人哋個Post比我屌幾句又淆到皮已收
自己開Post又比我屌到一粒聲都唔出潛晒水
你覺唔覺你自己真係柒到柒爆
唔好講咁多啦
肯去renounce未呀支那豬？

傻閪我做乜要renounce? Re你老母咩
BNO繼續係垃圾，我就用住火車頭笑你班奶英狗揸住本廢野打飛機
你班奶英狗典地訓街，又喊又叫，比你乞到英國媽媽，要番我地呢班認親認戚支那賤種，我就拎返本BNO出黎，去英國做港蝗咬老綜，娶條大陸閪過去生7件
你話比我聽做乜要renounce?
你又甩左你個支那籍未呀？英國人

屌你老味學人做英國人？照下鏡睇下你副支那閪樣未呀？

哎喲，縮左幾日頂唔住頸呀？嘩，大紅字，好撚勁呀

一日唔Renounce你都係一嚿廢柴
笑人奶英含英國撚自己又死攬撚住本垃圾BNO嘅傻閪

好撚大呀個紅字
屌你咁你唔renounce係咪支那狗？講下邏輯啦柒頭，講撚完捉蟲入自己屎忽，有冇人好似你咁撚蠢呀？學人做英國人？
你班乞衣日日幫我爭取居英權，renounce就戇尻啦

同我講Renounce唔講以為個垃尻圾BNO身份有居英權，Renounce左會少左忽肉，根本呢D垃圾，曬時間搞都廢事，留返笑尻你班乞衣唔好

支那比我脫我埋脫囉
但係英國有唔比你脫英喎
講咁多廢話
咁你肯Renounce未啫？
笑人含英自己又攬住BNO死口唔放真係好撚核突

奶英狗去左入境署取消個支那籍未？

怕冇著數R就認咗佢啦
牆頭草咁冇撚用

盲閪？答撚左你未囉傻閪等你班乞衣乞到個BC，帶埋去做港蝗

我認左啦，你睇唔撚到呀盲閪？比自己D大紅字遮住左呀？擺明等你班奶英狗幫我同英國媽媽攞著數吹尻漲呀？

答你老母咩
驚冇咗本BNO就冇晒著數嘅傻仔
柒頭核爆

你認乜撚吖
中文字都唔識隻不過算啦
淨係識剪護照笑下人用含英BNO打飛機到頭來自己驚埋一份嘅人水平係咁上下㗎啦

擺撚到明啦戇尻，你班傻閪日日哭求英國媽媽接返我地，話唔定有日賣大包收你班支那種呢落力D，碌多兩個圈啦

英國媽媽黎接嗰陣你埋又係狗衝去人哋度
核突到呢

與人無尤是指跟他人沒關係，不要把責任歸咎給他人。
所以只好怪自己父母

話唔定仲跑得快過我哋啲含英撚添
諗起真係好撚核突

屌你老味，都廿幾歲八婆鬧交咁
拎住本垃圾明明就乜尻用都無，講到好似有寶，有事你走先咁
我更加要繼續做BNO，真係要比英國媽媽知道，我地呢班認親認戚既支那種，一心都係做港蝗攞著數，千其唔好比BC我地等你班奶英狗繼續拎住本垃圾叫春

擺拎明會啦我地支港人就係咁賤格，洗同你扮野？英國媽媽一早知道啦，先至唔撚要你班支那種乞衣

媽媽要返我，我踢撚開你搶撚含啦
要返你班支港垃圾？發下春夢，喊大聲D先啦

抵啦

英國媽媽，我係BNO乞衣，快D黎接我返祖國照顧我啦，我愛英國呀，養我啦

講咁多都係掩飾唔到R著數
笑人含英港蝗自己一鳩樣
搬完龍門未？

原來同啲支那豬一樣
平時踩到外國地底泥咁樣
到頭來都係要本垃圾外國護照

屌你條傻閪真係自言自語咁撚樣，擺明R緊著數你話我掩飾，掩乜尻野？盲閪黎，冷靜D啦，嬲到亂尻屌
依家無著數咪剪尻左佢，有著數我同你共享英國人光榮依家明坐你班乞衣順風車，吹呀？對尻我灰呀笨柒

依家垃圾個本BNO咪剪撚左佢唔撚要囉，比本BC我呀，即刻同你含撚呀

不過英國媽媽撚都唔比你含喳嘛

你R人著數笑乜撚野人啫？
精神失常到呢
食支那豬肉食到你弱智咗？

我笑你R著數咩？我笑你班撚樣拎住本狗等護照乜著數都無，都要係度打飛機咁戇撚尻喳

屌你老味條奶英狗已經係度自話自說，自己塞野入我把口嬲撚到癲尻左咁

你自己都講咗上面有咩著數出嚟
自己都認有著數有份食仲笑人打飛機
依家啲人真係高尚

你係咪傻撚左我講BC個D著數你依家邊樣有？喂，講黎聽下啦？
你有英國居留權？有得去英國咬老綜？你係咪發夢發到傻撚左呀？
你班爛尻BNO有乜著數？有得排英國人條隊跟住返房打飛機呀？

班奶英撚，真係好似個班女神見到你都閪面，但重係覺得女神終有一日會比佢屌既臭毒撚D妄想症真係好撚癲

上面先話完含英撚有得用BNO乞返成隊人過英國
你試下用本廁板睇下乞嘅機會有冇？
再講吖BNO係咁撚冇用一啲著數都冇
做乜撚黃台仰有廁板唔用要用BNO去德國做難民？
本廁板比支那注銷廢撚咗多本嘢已經有

香港回歸咗中國

做返你嘅大陸仔

係咪傻撚左，無啦啦拎本垃圾火車頭黎講問你BNO依家有咩著數，左閃右避講火車頭
火車頭係屎，BNO唔係屎？
技窮可以收嗲，亂尻咁拉野黎講，諗住最後覆當贏？你撚想啦

講返依家BNO有咩著數咁巴閉先啦

人地英國媽媽比本垃圾佢，英國人黎，排英國人條隊，重好多講唔出既著數

條奶英撚語無倫次，想磨到最後覆當贏，半夜屌人潛水幾撚肉尻酸

我講乜春都係含撚晒英打飛機
你係咪聽先

講啦，想睇你打飛機講我聽下做BNO幾撚威，真係有著數，等我即刻含返英撚囉講啦，屌你老母，幾撚巴閉？睇過

成日見D傻尻BNO話去當兵，傻撚死去保衛一個自己無居留權既國家你都味真係打份工定做僱傭兵？
都唔知死尻左條屍有冇得葬係英國

老母搵翻本野了

係咪打飛機都好，出咗支那地區入境人哋國家法律上身份就係British、去外國好似日本讀書居留證的確係寫你國籍係英國。
喺外國出事係英國領事館照顧你、喺冇英國領事館嘅國家可以搵EU/英聯邦國家幫手，出事故就算同行配偶、仔女唔係英籍都會照顧。
旅行唔見護照可以申請英國緊急護照後繼續行程唔需要即時返香港。
歐洲有部份大學向BNO學生學費有歐盟優惠。
英國讀書工作唔需要向警局比£30註冊費，外國人要。
英國Tier 5工作旅行Visa冇quota上限，特區護照每年得1000個位。
可以考英國公務員、英國軍隊大部份non-reserved職位，投考人亦唔需要本身係英國住，投考成功亦唔需要Visa就可以係當地居住同工作，服務五年可以申請永久居留權，再住多一年可以申請轉BC。
BNO合法居留超過半年可以喺英國地方、國會、歐洲議會投票。
特區護照比人收窄免簽待遇嘅話你仲有BNO冇咁受影響。
支那冇權注銷你本BNO，就算你本特區護照比支那廢撚咗武功，你都仲係有多一本假假地係文明國家嘅護照比你危急時候走。
當你用BNO好似黃台仰去其他國家避難支那叫人哋交人，收容你嘅國家有晒合理藉口唔交人，因為你係用英國國民身份入境。

講真唔係打飛機，我亦冇睇唔起冇BNO人，亦都唔會講咩BNO先係真香港人，英國佬係欠撚咗香港人呢樣都係事實。唔係特別吹奏BNO，但我唔覺得冇居英權就代表本嘢冇撚用。

見你咁認真，打咁多字，唔同你癲住，擁有一本國民既護照，擁有一個國民身份，擁有一個國籍，但係享有唔到一個國民應有既權利，國民身處一個極權國家統治既一個所謂特區，既有自由人權不斷被削弱，聯合聲明被支那當廢紙，英國呢個國家，政府都唔給予你呢班國民援助，支持，有咩事行貨講兩句就算，驚死無左支那既生意，你揸住本無用既護照，同我講慳返30蚊有著數？你身為英國人，英國政府係咪有義務有責任令你免受極權侵害呀？人地根本都無當過你係自己人，你重奶？

屌你95年出世真係無感受過做左咁多年英國人，比人一夜出賣比支那個種感覺

訓醒再講講真唔係想屌人，一句剪護照好撚反感，第一印象係啲排生排死入籍幾年後話BNO冇用嘅廢老。

有經歷過個段日子，根本無可能奶英做英撚，英國仆街到叫你收嗲，你無權出聲，跟手比返支那，重要唔安置你班遺民整個垃圾BNO打發你，大把人做左咁多年英國人，夢醒知道原來英國無當過你自己人，心碎180度轉去奶共
你講得好中，一出世已經係英國人，小一已經唱god "shave" the queen換身份證個陣二選一選英籍，比個95年出世既同我講做BNO既光榮同著數，笑尻死左

當年個含英撚走去倫敦乞，比外相賀維屌撚到一面屁，直接同你講唔該分下莊閒同咪搞錯你係自己人，香港先識醒同識驚
人地英國同支那係賭枱玩緊show hand，賭緊你香港條命，你以為自己有份玩，重想要睇牌，都唔知自己其實係枱上面既籌碼

我而家咪怪梗父母囉

其實我想問當年申請BNO填表有冇一項係填子女？
定要自己主動要求加子女名？

支那三毛

傻閪屈毛當絕招

扮就唔係咁呢個世界少好多支那蝗

屌你老味語無論次學好香港話未？

起左底Leekashing原來你老豆老母原來又係大陸哩蝗二代九七後屌尻我呢個爛尻英籍香港人

唔好意思英國係養起我成家嘅一個祖國
我唔係奶英

只係希望唔好有香港人忘本

無英國香港咩都唔係

九七後比英國人丟低既資格都冇，拎本垃圾BNO都無資格拎，飛機都無得你打，同我講英國對你有幾好

香港嘅制度都係英國留畀我哋香港人

你想要中國共產黨個套？

自由係無價
人嘅尊嚴絕對唔可以被踐踏
人人生而平等

我唔介意你喺到𨳒
我有我嘅堅持
我只係見到啲suspected 30cents 會𨳒柒班畜牲

屌你老母咩，屌尻本BNO同奶英撚，你上綱上線屈毛，話我撐支那制度？你傻撚左定妄想？你條撚樣同D支那憤青有咩分別？支那籍港人同我講英國呢樣個樣，你比班奶英BNO更加無資格，人地係遺民，你連遺民唔係學人奶？
人地喊完碌完都重有丁點機會乞到，你永遠都無份，學人奶春袋？做個光榮支港人啦

淨係識𨳒

把口可以香啲

你自己做憤青衝埋黎屈毛，都係想攞屌姐一定屌撚到你臭，點會比你空手而回

繼續做keyboard warrior

光宗耀祖

屌你老味柒撚完死唔斷氣
又想最後覆當贏呀？
睇下你有幾巴閉？掟爛左你個keyboard做左咩大事呀？
搵條英撚含到雪雪聲拍條片黎睇下？
定咁撚勁專屌毛，行出去屌毛比我睇呀？

你咪𨳒囉淨係識𨳒
喺到笑鳩人奶英
除左支那蝗有咩人會笑祖國

咁你又對香港幾撚有建設
同埋你字裏行間喺到imply自己三毛
諗住𨳒人屈毛就可以掩人耳目？

唔係我屈你
係你自認
啲手法咁低莊 笑死人咩

憤青又係度發癲尻屌
Im你老母ply咩邊撚度？Quote黎睇下啦屌你老母
笑撚死，祖國？講多次？你邊撚度祖國呀你？
仆街呀，BNO認親認戚已經夠肉酸
你條九七後支那種學人叫祖國？你知唔撚知醜呀乞衣？
你咩國人咩國籍呀？係我呢D九等英國人面前叫祖國？照下你個死支那樣先啦
你老母鄉音都未撚改呀支那仔

你老母就譚仔口音
我老竇老母喺香港做咁多年野
你就鄉

到呢個世代重講血統論
你知唔知咩叫身份認同？

你呢挺盲毛咪係分化本土班垃圾囉
攪臭香港人個名
睇死你呢挺人又係熱狗

老母幫我申請左 以防萬一 但佢自己無申請到

真係唔撚知醜
支那走落黎生既九七後蝗二代，走黎屌尻我呢個九流英籍純正香港人，支那仔叫英國做祖國真係核突肉酸到極點
重大大聲話唔講血統論？就係你班支那蝗後代死落黎，扮撚曬香港人，票投禮義廉，搞撚撚死香港
重要咁撚惡？今日比你條蝗二代惡，聽日就輪到班土生雙非屌尻我？
支那仔，我諗班奶英撚都想屌柒你呀！祖國，祖你老母咩，跟你個大陸閪老母返支那認祖歸宗啦，祖國

宋朝之後重有中國？
讀過歷史未啊

而家呢個係支那共產黨

臺灣咪又係繁體支那

支那仔你重撐？仆街你班蝗蟲，英國關你撚事咩
死仆街你老豆係咪D偷渡落黎既廢柴，返鄉下娶條大陸閪落黎生你呀？
真係沒有最無恥，只有更無恥，支那仔都認親認戚，同人地班BNO爭撚含，人地九流英國人都無得含，你條支那仔埋黎痴，真係成碌撚咁
咪兜啦，你老豆老母係咪支那黎？你係咪支那籍呀？答左再講啦
衝條支那仔入黎攞屌，即刻覺得班含英撚有排都未算賤，呢條支仔真係唔撚知醜

原來人生來唔係平等

你口講支那你自己就係剝奪人權嘅習種

我屋企人同我都有履行自己公民責任

就算台灣係支那種，又點夠你雙親黎自共產支那咁撚純正呀？
喂，講多次啦，邊個係你祖國呀？比人睇下你條支那仔有幾唔知醜，睇下班奶英撚轉頭返黎屌唔屌你？祖國

波臺狗係咪咁上下

我老竇老母都支持廣東獨立喎sor9ly

梗係唔平等啦，你係支那閪生出黎黎既蝗二代支那仔
我係九流英國人，低賤得黎重係人，你係支那畜呀

你咁講美國人第一代都無資格做美國人添

關我尻事你地全家支那蝗快撚D返支那搞獨立啦
支那黎先會支持支那廣東獨立，廣咩東？香港人wfc？
係囉，大陸閪搞廣獨，我地香港人就港獨，各有各，支持你

天琦唔係香港人？

重兜？支那仔，你再撐都係蝗二代，你D身份認同留返黎自己打飛機啦，你係支那閪生既蝗仔黎架喳

樓主大陸仔都想拎bno

熱狗tone
乜鳩血統論都搬出嚟話人唔係香港人
都幾好笑

本民前無天琦收得皮啦

支那出世支那黎，擺明大陸閪啦，唔撚洗又搵天琦做擋箭牌啦，大陸閪，唔係絕招黎咖，你開善堂都仍然係一條可愛可敬既大陸閪

拉人黎講做咩？你答左你咩籍老母邊度出世先啦
叫英國做祖國叫得咁口響，你係咪支那蝗二代呀支那仔？

道不同不相為謀
生係香港死係香港

有無bno都好
我係香港人 而我無必要去care你點睇

我亦都無魔法令你唔buy血統論
希望69大家都會企出嚟對抗共狗

呢個post真係癲，奶英撚走左，到條支那仔入黎叫祖國，痴撚左線

咁你叫咩祖國呀支那仔
香港人同英國人建設香港個陣，你全家係支那邊度呀？
你班臭支那死落黎扮香港人，重夠撚膽屌返我轉頭？你班乞衣雀巢鳩佔，重話呢度係你既？

樓上條支那仔，完全演繹班死落黎既大陸閪，係幾咁無恥

我屋企人就真係移民香港
唔係每日百五個堆共狗間諜
而成屋係得我同我父母無bno

唔係你諗個啲癱仔墨演新移民

樓上自己講咩人生來平等，依家就講到自己呢個支那家庭，比每百五個個D支那蝗高尚好撚多咁
完美演繹支那人，自己著數就講道理，自己無著數就打橫黎個種狗閪格
咁撚樣搬龍門都得，真係唔洗查族譜都個知你係支那人，咁撚肉酸都得既

共狗都算係人？
而家每日百五係共產黨換嘅血
平咩等

我直頭覺得自己唔投禮義廉好高尚添

真係頂唔撚順，呢條支那狗個種無恥，搞到我對下晝屌條奶英撚屌得咁應有D內疚
開始明白班BNO點解要拎住本垃圾護照打飛機就係怕左D支那狗
可惜太垃圾，都係要剪

撐啦支那狗
支那仔憑乜屌人150個換血
你呢家支那畜牲行先人一步

可鳩憐
當年96我老豆話屎忽痕幫我整左本
幾年前大個仔自己續番

咁你就唔使喊苦喊忽要bno

憑我係香港人
無人改變到我嘅identity

雙非蝗二代一撚樣
有身份證既支那籍支那種流支那血腥港人

去英國當兵都好過留係香港😪

上面又做乜

走條支那仔入黎同你祖國認親認戚，你條奶英撚都唔撚屌，你就真係應該剪撚左本BNO renounce啦

出聲又屌唔出聲又屌
好難服待喎

我連睇都冇睇都中槍屌

咁你又真係唔出聲有著數，難得有呢D傻閪支那仔，全家大陸閪學人奶英，你叫埋呢班大陸仔同英國媽媽乞食，乞到你自己去做港蝗，班支那大陸仔死係度問媽媽做乜重係唔要我

你祖先係咪明朝遺民啊
係嘅話我都覺得你有資格講血統論嘅

唔係嘅我都睇唔到點解66年開始喺香港住點解會無資格住香港
同埋我啊嬤係香港3年8個月嗰時去廣東避難，佢都係香港人嚟
就係因為咁我屋企人先喺中國出世
同埋講資格我好過嗰班咬老綜又唔返工嘅香港人添

支那仔你講咩資格尻吹咁撚多歷史黎死撐，咪即係好似支共乜柒都自古以來真係生出黎個個閪種，就係個個閪格

支那仔學人奶英，比人踢爆係蝗二代，重要死撐自己係香港人，叫我地英國媽媽做祖，真係咁撚肉酸都得

想含英撚？你問下樓上個奶英BNO受唔受你玩先啦，大陸仔

啊嚒嚒你老母咩大陸仔浦你阿嚒呀，學好香港話先啦支那仔

係你講血統論先，我咪問你祖先邊到嚟囉

好似你咁講，祖先唔喺香港重叫自己香港人

學過粵音未啊

駛唔駛俾埋source你

問心嗰句，我的確唔係正宗香港人

但我都唔覺得血統有乜問題
我睇唔起，覺得唔係人嘅只係班食共產黨又出賣香港人利益嘅廢中廢老

人有權利就有相對嘅義務喺身
香港養我全家，喺中國嗰時，文化大革命嗰時救晒我全家

我就算喺你眼中唔係香港人
我自己都會認清到底係邊個地方養大我
係香港呢個地方，而無英國更加唔會有今日嘅香港
起碼我認為我有香港人嘅身分認同
而血統真係唔代表啲咩，好多嘢都唔到人類去決定
但係人有自由意志，我就算有能力去改變一個人諗法我都唔會咁做

無錯上世紀係有officials' corruptions
但係英國嘅制度都俾好多香港人好好嘅上流機會，資本制度，
炒家有機會發達

呢啲都係因為香港嘅祖國係英國

認真講句，我由始至終都冇覺得英國冇問題嘅
我係咪奶英呢？老實講我除咗叫人續BNO之外冇做過啲咩
要同BC比真係冇撚用，但對於大部
份80/90後只可以BNO特區護照二揀一嘅時候，我真係睇唔到有咩理由係唔揀BNO。

賀維條撚樣出賣香港人係仆街，但一開始英國根本冇諗過香港要「回歸」呢樣嘢，直到支那威脅攻打香港先開始迫住要傾。

要打起上嚟香港地理環境由二戰開始已經係易攻難守，英國夾硬守根本送香港駐軍同香港人去死。再講，英國要交香港比支那，收容三百四十萬華人，你都講港蝗兩隻字。難聽啲講句，英國本地人睇我哋同我哋睇支那蝗蟲差唔多，我係英國讀書都有香港人，大把人可以唔識英文，除咗要買日常用品食物上堂以外一律唔會出去，除咗Professor以外一個本地大都唔識。放返大嚟睇三百四十萬英籍香港人入面會有幾多呢種人，我真係唔敢想像，笑人哋支那蝗蟲嘅同時，我哋咪又係有華人共性：圍威喂、成世屈係Chinatown之類。你可以屌英國冇搞好篩選，冇盡力救非港蝗香港人，但要英國無條件收容晒三百四十萬人？我反對。

再講，英國再垃撚圾啲應該連BNO都唔洗派，六百萬人又冇變成國際人球無國籍，佢做乜晒公帑開多個國籍出嚟比班冇交英國稅嘅香港人，又可以用大使館服務又性。

英國係欠咗香港人，呢樣冇討論空間，但係咪你講到賤過地底泥呢，我就係唔同意啦，香港問題由一開始都係支那搞出嚟，唔威脅攻打香港跟本香港今日仲隨時係其中一個海外領土。槍口應該對嘅係支那唔係英國。

仲有無錯我只係食過兩年殖民地奶水，咁又如何？歷史有眼睇，成個社會氣氛由我細過啱啱淪陷到最近十年根本兩個世界嚟，香港嘅軟硬實力淪陷直線插水而物價直線爆升，民主自由法治就嚟渣都冇，呢三樣當初再難聽都算英國人留過嚟，係支那搞成依家香港咁，英國係欠撚咗香港人，但支那一定係要負全責。

最後我想講，我揸BNO同叫人續唔係要奶英或者吹奏英國，我當佢係一種明確嘅政治表態，反對支那殖民香港，仲有就係用嚟做逃生門。呼籲或者教人續就係想嗰啲比奶共父母呃嘅BNO仔女可以搵返佢哋嗰本嚟傍身，就係咁簡單，我屌人純粹係因為啲人成日信撚晒港共話BNO冇撚用只係本旅遊證件，人哋啲Post認真討論BNO硬係無神神有啲00後三毛入嚟up，你我就算啦，我明有香港人覺得被英國背叛，但我絕對唔認同反英就一定要奶共。我出發點只係純粹幫人，人哋話冇用我就講有咩用（當然係相對特區護照），就係咁。

份表有個位係加子女名

我記得香港1980好似宣佈話係英國海外領土？
都算明正言順

大陸仔，你老母八十年代都重係農村，係唔係關尻你事咩，你條蝗二代黎分享香港人同英國人建設成果，就收尻皮啦

1966原來香港係農村

點解未夠十一歲就冇??
我嗰時得三歲
即係你老豆老母連澳門都懶得帶你去呀
佢地咁仆街
我係你就登報脱離關係

我真係好撚嬲
唔幫我移民都算
連bno咁少咁簡單都冇留畀我
佢哋自己就有申請

有申請又點？會高幾吋？

我老豆老母有幫我申請我都當垃圾咁唔知扔左去邊了

會唔會好傷你心？

唯有保住老母嗰本先啦

啱啱戶口收到$0.3未

on9 仔

無加名 又無申請過 就無架啦

全部都係事實

好彩啫。。。我果本過期未續

可唔可以tg傾?

入去BNO Post講啦

共享中國人榮耀

哈戇鳩仔啊
我兩老無BNO,但6歲嗰陣幫我整咗本。今年年頭成功續返

同樓主一樣 老竇乜都唔識 全屋都冇加名

但佢自己有冇

有 但children嗰到寫0

同我一樣好撚狗

有冇質問佢點解

佢話自己係人哋幫佢搞 所以冇加 無知真係好on9

好撚on9

check咗自己身份證未

追番post唔記得有冇拎兒童身份證

但如果寫 established 係咪可以博吓

你睇身份證個括號寫住幾時咪知有有攞過囉

括弧一係咪可以收皮了

日期呀屌
有冇睇我上面講乜要睇乜撚野

『薪火Post』BNO續期資訊(40) 6月12日香港終局延長戰：反送中定係送你終？

唔明自己入去睇FAQ

巴打

我又係97前出世 但兩老冇幫我申請
而children嗰度又係0

剛睇返身份證 簽發日期係08-98....

但係我當年張出世紙係寫住Established 咁係咪都冇計

1998年已「回歸」

屌 我都係 咁係咪可以放棄.....明明出世紙係Established

睇到呢個 唔知將來有冇希望

Established = 永久居民（擁有英籍)

但97前未夠11歳 所以冇身份證 所以最後係(08-98)

咁明明（擁有英籍)但係都申請唔到 可唔可以咁理解

BNO最後登記日期係1997年6月30號
除非你係1997年出世，限期係去到當年9月
但過咗06-97又要唔係97年出世身份證大法已經證明咗你冇BNO

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有冇屌𨳊老豆老母